\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{cite}
\usepackage{listings}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{hyperref} 
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{newlfont}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[square,numbers,sort]{natbib}
\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{todolist}{itemize}{2}
\setlist[todolist]{label=$\square$}

% I seguenti comandi servono per eliminare la scritta Capitolo...
\titleformat{\chapter}[display]
{\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\LARGE}

\sectionfont{\fontsize{20}{25}\selectfont}
\oddsidemargin=30pt \evensidemargin=20pt%impostano i margini
\hyphenation{sil-la-ba-zio-ne pa-ren-te-si}
\pagestyle{fancy}\addtolength{\headwidth}{20pt}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter.\ #1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection \ #1}{}}
\rhead[\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\cfoot{}

\lstset{
	frame=single,
	breaklines=true
}

\linespread{1.3} 

\begin{document}

\begin{center}
{\LARGE{\bf Secondo Assignment}}\\
\vspace{3mm}
{\LARGE{\bf -- UniMap --}}\\
\vspace{3mm}
\end{center}
\rule[0.1cm]{14cm}{0.1mm}
\rule[0.5cm]{14cm}{0.6mm}
\vspace{90mm}
\begin{center}
{\large{\textbf{Componenti del gruppo:}\\
Mattia Vincenzi 860579\\
Marco Ripamonti 806785\\
Luca Zappa 793024\\
Andrea Malerba 817426
}}
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{center}
\href{https://gitlab.com/mattia-vincenzi/2019_assignment2_unimap}{\underline{\textit{\textbf{Link alla repository GitLab}}}}
\end{center}

\newpage

\tableofcontents

\rhead[\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\lhead[\fancyplain{}{\bfseries\thepage}]{\fancyplain{}{\bfseries
INDICE}}

\input{./File/Introduzione.tex}
\input{./File/StakeholderSelection.tex}
\input{./File/ElicitationStrategy.tex}
\input{./File/BackgroundStudy.tex}
\input{./File/ProgettazioneQuestionario.tex}
\input{./File/DataAnalysis.tex}
\input{./File/UseCasesAndMockups.tex}
\input{./File/Conclusioni.tex}

\end{document}
